想問聽日點架

3點遮打?